豐富晚餐 正宗桂林米粉 必配酸荀

我揀佐牛腩桂林米粉，
個擺盤比美桂林山水！
即係點？
即係今餐甲天下。

巳閱

閱 唔係你煮沒野睇

Where?howmuch?

30蚊一個牛腩桂林米粉
加六蚊有酸荀
加七蚊可樂

一齊推廣桂林米粉

可樂貴

天一?

解辣，必備
酸荀辣到飛天

邊食邊睇波。

好多老人家

我咧個時間好多美少女，
唔講以為去佐酒池玉林

唔知幾時先會出現人肉層層疊呢

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

邊度買? 好鐘意食D荀呀

早咗入

你好想睇廣告，睇佢玩食物，睇佢浪費食物？

正評
不能只有我入黎

酸荀好正

有人覺得臭
但岩岩有人走入黎問，有冇得淨買荀
個老闆娘謝是但十蚊又得廿蚊又得
之後廿蚊俾佐一大盒佢

桂林米粉彈牙過米線

即係邊度呀師兄

咧到勁抵食
百街二三十蚊得一樽仔

媲美